啲狗以為唔成立獨立調查委員會係政府幫緊佢地

搵你地做擋箭牌炸傻仔
成立左係查啲有做過陰質野既人
無既話民怨繼續上升
到最後都係搵你黎擋
再咁上升落去 執法困難 受傷 甚至擦槍走火
最後食番既係政府定你地 唔洗諗都知
一日有你地係度做擋箭牌 政府都唔會輸
兩個情況：
成功打壓示威者->反對聲音消失
示威者武力升級->唔成功->警隊食曬啲責任
不過我知你地頭腦簡單
我只係講出黎等你地輸左既時候知道你地係比人利用既人